當年首賀年歌真係正好多

有無人記得？都成10年前

係幾好聽同埋有新年氣氛

而家鼎爺首教會賀年歌
真係聽頭一段都頂唔順